嘩！美國真係好民主，連死人都可以投票

牛逼死了

dead body matter

就快將總統大選列入動物權益一部分

支那仲勁生人都投唔到票

而家老衲係咪racist
Dead lives matter

老衲-：Dog Lives Matter

molecules live matter

所以有一半任期要落去做

死人都有權享受民主自由

老衲- 食狗肉㗎喎

老鳳po無老衲回覆一律零分，反之亦然